[vape][電子煙] 你今日食左未？

有冇巴絲有vape開入黎交流下
推介下又有咩油好食

Grape Freeze

未到手 無得傾 完

我睇下
我唔講野

Nasty juice

整極都整唔到個霧化器

冇人回？

今日去百寶利買左枝黎食 感覺不錯

果到有隻檸樂味唔錯架巴打

薄荷都好爽

有無入門套裝推介？

新手買左呢個雞野玩下，食緊蜜桃味，買左枝紅牛味同提子，99一套幾底玩 但係食落無乜feel，有無新手推介？